(G)I-DLE回歸僅三天 專輯銷量突破10萬

(G)I-DLE回歸僅三天 專輯銷量就突破10萬！自身最高記錄

根據8日下午5時30分為準的實時唱片銷量統計網站Hanteo Chart統計結果顯示，(G)I-DLE在6日發行的迷你3輯《I trust》在發售第三天當天累計銷量突破了10萬張，這已經超過了(G)I-DLE自身最高首周銷量紀錄。不僅在韓國國內，在全世界(G)I-DLE也展現了強大的人氣，主打曲《Oh my god》摘得53個地區的iTune Top Album榜單一位。特別是在美國iTunes Pop Album榜單、K-POP Album榜單、K-POP Song榜單上均位列第一，讓人切實感受到了火熱的全球人氣。

據了解中輸佔80%

10萬炸下話？

輸佔80%？

咪撚玩啦伍寶

~78000隻

gidle升到同 blackpink twice izone同 level

lm睇大戰

咪撚鳩up 引戰啦

厲害了我的女娃

CLC PENTAGON

上一隻碟第1日得9千幾，新碟就突然第1日有9萬幾……

但呢隻主打唔好聽

正常野囉, 唔算好突出但都叫不過不失
不過我地娟姐實在太完美..

我覺得幾好聽喎⋯⋯狂loop

OMG 真係OMG 地難聽
仲整個護旗妹

真心幾好聽，但係係idle既水平黎講算正常

所以今次佢d 時間咪少左好多囉
舒華d時間就黎多過佢

雨琦段prechorus啲低音炮好撚正

唔講真係以為男人唱緊

未睇過呢團，只係好奇聽吓首新歌，又幾好聽喎

誇張咗啦 明明好正

咁要聽多D，IDLE真係幾掂，大勢團實力計應該有前三，風格又突出

唔係踩佢架似男人仲好，岩晒girl crush定位
不過成隊IDLE都係低音炮

有咩好歌介紹啊？

latata senorita hann lion 呢D主打都正
其他就等友蛇講

hann
lion
oh my god
latata
put it straight
uh oh
blow my mind
maze
hear me
luv u